UEFA擺烏龍 利記未踢決賽攞冠軍

【體育】利物浦贏得今季歐聯！這當然不是未卜先知，而是歐洲足協官方網的失誤。

UEFA在周五令人意外地，在官方網站其中一個版面展示一張圖片，圖中列明利物浦是2017/18年球季的冠軍隊。這個錯處雖然很快獲得修正，但在互聯網的世界自然是幾何式的發送，這錯版立時被cap圖並已在網上流傳。

利物浦在周中苦戰下，兩回合計以7:6淘汰羅馬，將於5月26日在基輔與皇家馬德里爭奪賽事冠軍。後者晉級過程亦非輕鬆，於周中與拜仁慕尼黑各二言和後，勝4:3晉級。

這將是兩軍歷來第6次在歐聯或歐冠盃對陣，紅軍對賽往績稍佳，之前5次對陣，紅軍取得3勝2負，而皇馬對上一次在歐聯決賽輸波是1981年，正是以0:1不敵利物浦。

圖片來源 : 互聯網

黑撚到佢

喂咪踢爆啦

股票又跌到仆街 瞓身利物浦好過。。。

根本成個歐洲聯賽程有晒劇本 之前羅馬對利記都踢爆過一次啦

按左層樓all in利物浦冠軍
2.3倍 今次fat fat啦

猁狗黑到咁明顯 過左好多數wo

UEFA燈我利 ALL IN皇馬

已經內定左 可以訓身了

比得你地知, 就梗係皇攞冠

All in猁50個外圍
準備月尾上車

Hala Madrid!